9 個提升連登開POST 正評的小撇步 !!

1）標題要嘩眾取寵，以最少既字眼，展示極具爆發力，震憾力既內容，
e.g. X 個 YYY 的小撇步 !!

2) 內容要簡潔，唔洗太多字眼，好似呢個post 咁，因為太多字 d 巴打會 too long didn't read

3) 要有point ，具說服力，如此post

4) 作為開post者 (即: 樓主) , 開post 要避免長編大論, 盡量做到拋磚引玉！
以此post為例，唔洗打晒9個point , 打4個就夠, 餘下既5個小撇步留俾巴打發揮下

2樓指定動作---負評

(Show blocked user-訓練生 trainer)
連登太多垃圾post 小學雞 扑鳩晒算

負皮上一頁